雪莉「深夜秀舌技」迷濛眼神片曝光 雙層黑眼圈掉到臉頰！

南韓女星雪莉（Sulli，本名：崔真理）原是女團f(x)一員，2015年正式退出，她事後曾透露，因為發現當偶像感覺像是「穿上了不適合自己的衣服」，所以決定退團。雪莉脫掉偶像的衣服後大膽做自己，她15日深夜上傳「舌技影片」，就連素顏的超深黑眼圈也成為亮點。

▲雪莉長相甜美，不當偶像後相當做自己。（圖／翻攝自雪莉IG）

雪莉15日深夜IG影片，跟粉絲分享她用舌頭將櫻桃梗打結的絕技。只見雪莉將櫻桃梗放入口中，不斷快速攪動和撥弄舌頭，接著櫻桃梗就在口中變成一個結。雪莉也在貼文表示，自己是第一次挑戰就成功。

▲雪莉用舌頭將櫻桃梗打結，就厚重的黑眼圈嚇壞粉絲。（圖／翻攝自雪莉IG）

不過雪莉疑似沒有上底妝，深深的雙層黑眼圈看來相當駭人，配上她吐舌的迷濛表情，再度讓部分粉絲看了擔心的表示：「妳到底怎麼了？」不過也有人認為，這樣的雪莉很真實，向粉絲分享新技能的行為也非常可愛。

G

癲雞

勇武巴絲請入